本田圭佑果下衝力去射球有幾多個做到?

C朗?

祖連奴

C 朗真係未必有咁靚，p 祖先多呢d 波

射高少少已經入左

巴爾 不過冇咩機會射

咁都j 高圖爾斯輕鬆救

柒到唔敢睇

10年個屆佢啲落葉射球仲勁， 加陣老啦， 隻腳冇咁好力

回錯

佢上上屆對丹麥好似入左球差唔多位既罰球
可惜今次對古圖

咩叫未必有咁靚？邊個可以必定有咁靚？廢撚話

太遠

呢啲冇旋冇西既波究竟點射
好勁
次次見到都嘆為觀止

門將遇到呢啲波其實一定好擔憂

絕對冇啦，得C朗美斯佢第三個

落葉球網上好多教學啦

踢曼聯個陣對老樸咪入左球落葉死角波

變態

呢場佢同遠藤保仁一人一球靚罰球

擺定就得

對AC米蘭唔知咩經典賽 勁遠入死角
唔知有無記錯

C朗n咁多球落葉球啦

Pirlo?

Honda

柏華特果球直線7旋斬高幾班啦 咁都好j

大志偉

岩牙，呢球靚過曬牙朗入果堆罰球，古圖奧斯食撚屎

有無人覺得本田個樣唔同左？
整左容？
吸左毒？

隻眼有事

射香港果球s型射波

唔係hater，C朗炒幾多球落人牆先入一球？唔係射穿人牆就射冇人牆果邊博龍門犯錯，對西班牙果球幾耐未試過咁柔過晒人牆

好似係扁桃腺有事，對眼會突晒出黎
琴日換出場時個close up都見到心口鎖骨扁桃腺位有開刀痕跡

貝碧拓夫

對眼好似就黎要跌出黎

有D恐怖

應該同余文樂，綾乃遙既問題類似

踢完西班牙之後場場d罰球都係ban落人牆

佢最屈機係對香港個球s型罰球

請問有無片
Youtube 啲精華無果球罰球

你條片成16 分鐘 on9

小志強

呃到個龍去晒另一邊

同p祖果隻一模一樣

p祖一定歷史第一

p祖個波中途會轉多幾次彎

里昂果時好多球40幾碼中間/下角入

其實Inui尋晚入個球一樣係無迴轉

now

唔係胛狀腺咩 扁桃腺好似係喉嚨喎

P祖係法甲成日入呢d架啦

以前中村俊輔啲罰球都好勁

個波飄 你試盡力 抽落個排球到都會飄成咁

佢呢隻射法係用 腳趾公 上啲 個位拉上去 打斜劈落波底

可惜球速唔夠快，距離又遠，再對上世界級龍門

toe tip

似P祖隻射法

你啱，係甲狀腺，講撚錯
條友喉骨下面好明顯開過刀

牙朗曼聯時期射波勁過皇時期 個人認為

講左咁耐都未有翻琴晚個球睇

懶撚到

唔可以淨係靚
速度要夠快先入到

要bang 落去 又要扯翻上去 follow thru

呢張撚係佢

究竟點射先射到依種

p祖之後pirlo

個時pirlo有片教點射 用中間3隻腳趾個位

睇LIVE個下都覺得好靚

呢個距離擺一個人牆同任佢射有咩分別

抽中個波即收後隻腳個波就無旋好飄

無now

Knuckle shot就係要減少follow through 動作先令個波唔會轉喎